卡尼：熱刺球員不會到中國搵食

中超球會近日接連開出天價轉會費及薪金去吸引頂級球星，不過熱刺射手哈利卡尼就相信一眾隊友不會受銀彈攻勢影響而轉投中超。

奧斯卡：我係中超拓荒者！

繼奧斯卡杜斯山度士及韋素等人後轉投中超後，連車路士射手迪亞高哥斯達亦盛傳遭高價挖角，令不少英超球迷不禁擔心愛隊星散。對於可能面對的挖角潮，熱刺射手哈利卡尼就對一眾隊友信心十足，堅信他們不會被金錢打動：「大家都會擔心這個問題（中國球會高價搶人），但你可以看到我們球會目前狀況有多好。我們有世上最好的主帥領軍，我肯定即使中超天價邀請普捷天奴執教，他也會選擇留隊。他對球隊有一整套計劃，未來又有新球場，前途一片光明。」
「如果熱刺陣中有誰會離隊（轉戰中超），我會覺得非常驚訝，這事應該未來兩季也不會發生。因為我們正準備迎接一些非常好的事，如果他們選擇不參與其中真是十分不智。」卡尼最後道。

未來又有新球場，前途一片光明。

雲加早過你起球場雲加又贏

未來足球

陳浩然

中超上場外援得果3個 簽D球星返去作用都有限架啦

唔限班大陸仔撚有得踢咩

光明足球

未來隊

熱狗精神

保連奴？

成隊搬去中超就岩喇反正一樣踢開又茅波垃圾波

保連奴唔係人

有少少火同野心都唔會去踢支竹

去得支竹果班

10個有9個 你根本平時見佢踢 都唔係有心果類

奧斯卡 越踢越頹
侯克 極盛時去俄超鏟雪

柒左唔認人

去中國踢波=假熱

成班文盲,講paulinho 做咩撚

「如果熱刺陣中有誰會離隊（轉戰中超），我會覺得非常驚訝，這事應該未來兩季也不會發生。因為我們正準備迎接一些非常好的事，如果他們選擇不參與其中真是十分不智。」卡尼最後道。

中國無未來